今日poly不撤、我地不散

今日出黎既目的就係去救人
好多和理非都進化到可以頂tg
死黑警
你咁樣係唔會令到我地驚架
poly不撤、我地不散
好耐無聽過呢句
今日好有用既口號
齊上齊落
一個都不能少
唔講住 淨間又要行

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po